# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2013 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# 
# Translators:
# Alick Zhao <alick9188@gmail.com>, 2012
# Christopher Meng <cickumqt@gmail.com>, 2012-2013
# Ubuntuchen <fanwuming163@163.com>, 2011
# Mike Manilone <zhtx10@gmail.com>, 2011
# TianShixiong <tiansworld@gmail.com>, 2008, 2009, 2010
# Tiansworld <tiansworld@fedoraproject.org>, 2011, 2012
# Tiansworld <tiansworld@fedoraproject.org>, 2013
# Tiansworld <tiansworld@fedoraproject.org>, 2012
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Fedora Account System\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://fedorahosted.org/fas/report/3\n"
"POT-Creation-Date: 2013-02-18 16:33-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-02-19 07:01+0000\n"
"Last-Translator: Christopher Meng <cickumqt@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <trans-zh_cn@lists.fedoraproject.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: fas/auth.py:360
#, python-format
msgid "%s membership required before application to this group is allowed"
msgstr "在申请加入此组之前您要成为 %s 的成员"

#: fas/configs.py:126
#, python-format
msgid "You cannot look at configs for %s"
msgstr "您无法查看 %s 的配置"

#: fas/configs.py:167
#, python-format
msgid "You cannot edit configs for %s"
msgstr "您不能编辑 %s 的配置"

#: fas/configs.py:191
#, python-format
msgid "Error saving the config to the database: %s"
msgstr "向数据库保存配置时出错：%s"

#: fas/configs.py:195
msgid "Config value successfully updated"
msgstr "配置已成功更新"

#: fas/controllers.py:234
msgid "Your old password has expired.  Please reset your password below."
msgstr "您的旧密码已过期。请在下面重新设置密码。"

#: fas/controllers.py:241
#, python-format
msgid ""
"Your account is currently disabled.  For more information, please contact "
"%(admin_email)sadmin_email"
msgstr "您的账户已停用。欲了解更多信息，请联系 %(admin_email)sadmin_email"

#: fas/controllers.py:254
#, python-format
msgid "The language '%s' is not available."
msgstr "语言 '%s' 不可用。"

#: fas/fpca.py:77
msgid ""
"A telephone number is required to complete the FPCA.  Please fill out below."
msgstr "完成 FPCA 需要电话号码。请在下方填写。"

#: fas/fpca.py:81
msgid ""
"A valid country and telephone number or postal address is required to "
"complete the FPCA.  Please fill them out below."
msgstr "完成 FPCA 需要有效的国家/地区代码和电话号码或者邮政地址。请在下方填写。"

#: fas/fpca.py:87
msgid ""
"A valid country and telephone number are required to complete the FPCA.  "
"Please fill them out below."
msgstr "完成 FPCA 需要有效的国家/地区代码和电话号码。请在下方填写。"

#: fas/fpca.py:164
msgid "You are not allowed to reject FPCAs."
msgstr "您不能拒绝 FPCA。"

#: fas/fpca.py:175
#, python-format
msgid ""
"Error removing cla and dependent groups for %(person)s\n"
" Error was: %(error)s"
msgstr "删除 cla 及 %(person)s 依赖的组时出错\n 错误为 %(error)s"

#: fas/fpca.py:185
msgid "Fedora ICLA Revoked"
msgstr "Fedora ICLA 已废除"

#: fas/fpca.py:186
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Hello %(human_name)s,\n"
"\n"
"We're sorry to bother you but we had to reject your FPCA for now because\n"
"information you provided has been deemed incorrect.  The most common cause\n"
"of this is people abbreviating their name like \"B L Couper\" instead of\n"
"providing their actual full name \"Bill Lay Couper\".  Other causes of this\n"
"include are using a country, or phone number that isn't accurate [1]_.\n"
"If you could edit your account [2]_ to fix any of these problems and resubmit\n"
"the FPCA we would appreciate it.\n"
"\n"
".. [1]: Why does it matter that we have your real name and phone\n"
"        number?   It's because the FPCA is a legal document and should we ever\n"
"        need to contact you about one of your contributions (as an example,\n"
"        because someone contacts *us* claiming that it was really they who\n"
"        own the copyright to the contribution) we might need to contact you\n"
"        for more information about what's going on.\n"
"\n"
".. [2]: Edit your account by logging in at this URL:\n"
"        https://admin.fedoraproject.org/accounts/user/edit/%(username)s\n"
"\n"
"If you have questions about what specifically might be the problem with your\n"
"account, please contact us at accounts@fedoraproject.org.\n"
"\n"
"Thanks!\n"
"\n"
"    username"
msgstr ""

#: fas/fpca.py:248
msgid "FPCA Successfully Removed."
msgstr "FPCA 已成功删除。"

#: fas/fpca.py:272
msgid "You have already completed the FPCA."
msgstr "您已经完成 FPCA。"

#: fas/fpca.py:276
msgid "You have not completed the FPCA."
msgstr "您还未完成 FPCA。"

#: fas/fpca.py:279
msgid "You must confirm that your personal information is accurate."
msgstr "您必须确认您的个人信息准确无误。"

#: fas/fpca.py:297
msgid "Your updated information could not be saved."
msgstr "无法保存您所更新的信息。"

#: fas/fpca.py:317
msgid ""
"To complete the FPCA, we must have your name telephone number, and country."
"  Please ensure they have been filled out."
msgstr "要完成 FPCA，您必须提供您的电话号码和所在国家或地区。请确保它们已填写。"

#: fas/fpca.py:326
msgid ""
"To complete the FPCA, a valid country code must be specified. Please select "
"one now."
msgstr "要完成 FPCA，需要指定有效的国家或地区代码。请选择。"

#: fas/fpca.py:330
msgid ""
"Telephone numbers can only consist of numbers, \"-\", \"+\", \"(\", \")\", "
"or \" \". Please reenter using only those characters."
msgstr "电话号码只允许包括数字、“-”、“+”、“(\"、”)“、或“ ”。请仅使用这些字符重新输入。"

#: fas/fpca.py:351 fas/fpca.py:365
#, python-format
msgid "You could not be added to the '%s' group."
msgstr "您不能加入 '%s' 组。"

#: fas/fpca.py:361
#, python-format
msgid "You are already a part of the '%s' group."
msgstr "您已经是 '%s' 组的成员。"

#: fas/fpca.py:403
#, python-format
msgid ""
"You have successfully completed the FPCA.  You are now in the '%s' group."
msgstr "您已成功完成 FPCA。  您目前属于 \"%s\" 组。"

#: fas/group.py:179 fas/group.py:221
#, python-format
msgid "You cannot view '%s'"
msgstr "您不能浏览 '%s'。"

#: fas/group.py:244 fas/group.py:262
msgid "Only FAS administrators can create groups."
msgstr "只有 FAS 管理员可以创建组。"

#: fas/group.py:287
#, python-format
msgid "The group: '%s' could not be created."
msgstr "'%s' 组无法创建。"

#: fas/group.py:297
#, python-format
msgid ""
"The group: '%(group)s' has been created, but '%(user)s' could not be added "
"as a group administrator."
msgstr "'%(group)s' 组已创建，但做为组管理员无法添加 '%(user)s'。"

#: fas/group.py:303
#, python-format
msgid "The group: '%s' has been created."
msgstr "已创建 '%s' 组。"

#: fas/group.py:318 fas/group.py:342
#, python-format
msgid "You cannot edit '%s'."
msgstr "您不能编辑 '%s'。"

#: fas/group.py:338
msgid "Group type cannot by empty!"
msgstr "组类别不能为空！"

#: fas/group.py:361
msgid "The group details could not be saved."
msgstr "组详情无法保存。"

#: fas/group.py:370
msgid "The group details have been saved."
msgstr "组详情已保存。"

#: fas/group.py:402
#, python-format
msgid "No Groups found matching '%s'"
msgstr "没有找到符合 '%s' 的组"

#: fas/group.py:427 fas/group.py:449
#, python-format
msgid "%(user)s can not apply to %(group)s."
msgstr "%(user)s 不适用于 %(group)s。"

#: fas/group.py:457
#, python-format
msgid "%(user)s could not apply to %(group)s: %(error)s"
msgstr "%(user)s 不适用于 %(group)s： %(error)s"

#: fas/group.py:481
#, python-format
msgid "Fedora '%(group)s' sponsor needed for %(user)s"
msgstr "%(user)s 需要 Fedora '%(group)s' 保荐人。"

#: fas/group.py:484
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Fedora user %(user)s <%(email)s> has requested\n"
"membership for %(applicant)s in the %(group)s group and needs a sponsor.\n"
"\n"
"Please go to %(url)s to take action.  \n"
msgstr "\nFedora 用户 %(user)s <%(email)s> 请求加入 %(group)s 组中的 %(applicant)s，\n该用户需要一个推荐人。\n\n\n请到 %(url)s 完成下一步。  \n"

#: fas/group.py:495
#, python-format
msgid "Application to the '%(group)s' group"
msgstr "申请加入 '%(group)s' 组"

#: fas/group.py:498
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Thank you for applying for the %(group)s group.  \n"
"\n"
"%(joinmsg)s\n"
msgstr "\n感谢您申请加入 '%(group)s' 组。 \n\n%(joinmsg)s\n"

#: fas/group.py:518
#, python-format
msgid "%(user)s has applied to %(group)s!"
msgstr "%(user)s 已加入到 %(group)s 组中！"

#: fas/group.py:535
#, python-format
msgid "You cannot sponsor '%s'"
msgstr "您不能保荐 '%s'"

#: fas/group.py:542
#, python-format
msgid "%(user)s could not be sponsored in %(group)s: %(error)s"
msgstr "%(user)s 不能在 %(group)s 中保荐：%(error)s"

#: fas/group.py:546
#, python-format
msgid "Your Fedora '%s' membership has been sponsored"
msgstr "您的 Fedora '%s' 已获得保荐。"

#: fas/group.py:547
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(user)s <%(email)s> has sponsored you for membership in the %(group)s\n"
"group of the Fedora account system. If applicable, this change should\n"
"propagate into the e-mail aliases and git repository within an hour.\n"
msgstr "\n%(user)s <%(email)s> 已获准您加入 Fedora 账户系统的 %(group)s 组。如果正常的话，该变动将在一小时之内传到电子邮件别名及 git 仓库中。\n"

#: fas/group.py:563
#, python-format
msgid "'%s' has been sponsored!"
msgstr "已保荐 '%s' !"

#: fas/group.py:580
#, python-format
msgid "You cannot remove '%(user)s' from '%(group)s'."
msgstr "您不能从 '%(group)s' 中删除 '%(user)s'。"

#: fas/group.py:588
#, python-format
msgid "%(user)s could not be removed from %(group)s: %(error)s"
msgstr "无法从 %(group)s 中删除 %(user)s： %(error)s"

#: fas/group.py:592
#, python-format
msgid "Your Fedora '%s' membership has been removed"
msgstr "您的 Fedora '%s' 身份已被删除。"

#: fas/group.py:593
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(user)s <%(email)s> has removed you from the '%(group)s'\n"
"group of the Fedora Accounts System This change is effective\n"
"immediately for new operations, and should propagate into the e-mail\n"
"aliases within an hour.\n"
msgstr "\n%(user)s <%(email)s> 已将您从 Fedora 账户系统的 '%(group)s'\n组中删除。 此变更在有新操作时将立即生效， 并在一小时内发送到关\n联的电子邮件地址。\n"

#: fas/group.py:611
#, python-format
msgid "%(name)s has been removed from %(group)s"
msgstr "%(name)s 已从 %(group)s 组中删除"

#: fas/group.py:628
#, python-format
msgid "You cannot upgrade '%s'"
msgstr "您无法升级 '%s'"

#: fas/group.py:635
#, python-format
msgid "%(name)s could not be upgraded in %(group)s: %(error)s"
msgstr "%(name)s 不能在 %(group)s 中升级： %(error)s"

#: fas/group.py:639
#, python-format
msgid "Your Fedora '%s' membership has been upgraded"
msgstr "您的 Fedora '%s' 身份已升级。"

#: fas/group.py:645
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(user)s <%(email)s> has upgraded you to %(status)s status in the\n"
"'%(group)s' group of the Fedora Accounts System This change is\n"
"effective immediately for new operations, and should propagate\n"
"into the e-mail aliases within an hour.\n"
msgstr "\n%(user)s <%(email)s> 已将您升级至 Fedora 账户系统 '%(group)s' 组中的\n%(status)s 状态。此变更将在有新操作时立即生效，并将在一小时内发送到\n关联的电子邮件地址。\n"

#: fas/group.py:663
#, python-format
msgid "%s has been upgraded!"
msgstr "%s 已升级！"

#: fas/group.py:679
#, python-format
msgid "You cannot downgrade '%s'"
msgstr "您无法降级 '%s'"

#: fas/group.py:686
#, python-format
msgid "%(name)s could not be downgraded in %(group)s: %(error)s"
msgstr "%(name)s 不能在 %(group)s 中降级： %(error)s"

#: fas/group.py:690
#, python-format
msgid "Your Fedora '%s' membership has been downgraded"
msgstr "您的 Fedora '%s' 身份已降级。"

#: fas/group.py:695
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(user)s <%(email)s> has downgraded you to %(status)s status in the\n"
"'%(group)s' group of the Fedora Accounts System This change is\n"
"effective immediately for new operations, and should propagate\n"
"into the e-mail aliases within an hour.\n"
msgstr "\n%(user)s <%(email)s> 已将您在 Fedora 账户系统 '%(group)s'组中的状态降为\n %(status)s。此更改将在有新的操作时立刻生效，并会在一小时内发送至关联的电子邮件地址。\n"

#: fas/group.py:713
#, python-format
msgid "%s has been downgraded!"
msgstr "%s 已被降级！"

#: fas/group.py:776 fas/group.py:811
msgid "Invitation to join the Fedora Team!"
msgstr "加入 Fedora 团队的邀请！"

#: fas/group.py:795 fas/group.py:830
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(fullname)s <%(user)s@%(hostname)s> has invited you to join the Fedora\n"
"Project!  We are a community of users and developers who produce a\n"
"complete operating system from entirely free and open source software\n"
"(FOSS).  %(fullname)s thinks that you have knowledge and skills\n"
"that make you a great fit for the Fedora community, and that you might\n"
"be interested in contributing.\n"
"\n"
"How could you team up with the Fedora community to use and develop your\n"
"skills?  Check out http://fedoraproject.org/join-fedora for some ideas.\n"
"Our community is more than just software developers -- we also have a\n"
"place for you whether you're an artist, a web site builder, a writer, or\n"
"a people person.  You'll grow and learn as you work on a team with other\n"
"very smart and talented people.\n"
"\n"
"Fedora and FOSS are changing the world -- come be a part of it!fullname"
msgstr ""

#: fas/group.py:834
#, python-format
msgid "Message sent to: %s"
msgstr "消息发送至：%s"

#: fas/group.py:837
#, python-format
msgid "You are not in the '%s' group."
msgstr "您没有加入 '%s' 组。"

#: fas/help.py:27 fas/help.py:79
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: fas/help.py:27 fas/help.py:79
msgid "<p>We could not find that help item</p>"
msgstr "<p>我们无法找到该帮助项</p>"

#: fas/help.py:28
msgid "Accuracy of FPCA Information"
msgstr "准确的 FPCA 信息"

#: fas/help.py:28
msgid ""
"<p>The FPCA is a legal document.  We need to have accurate information "
"attached to it just in case we ever need to contact you about a contribution"
" that you make to the project.  Imagine if we were to get a call from a "
"lawyer at some other company claiming that they own the copyright to your "
"work and we have to tell them we have a right to use it because \"Mickey "
"Moose\" contributed it to us and we have no telephone number to contact "
"them!  Potentially a very sticky situation.</p>"
msgstr "<p>FPCA 是一份法律文档。我们需要您提交准确的信息，仅仅是为了在需要了解关于您对项目所做的贡献时与您进行联系。想象一下如果我们接到其他公司律师的电话声称他们拥有您所做的工作的版权而我们只能告诉他们我们只有使用权，而原因是\"Mickey Moose\"为我们做了贡献而我们没有可以联系到他们的电话号码! 这会是个很糟糕的情况。</p>"

#: fas/help.py:29
msgid "IRC Nick (Optional)"
msgstr "IRC 昵称（可选）"

#: fas/help.py:29
msgid ""
"<p>IRC Nick is used to identify yourself on irc.freenode.net.  Please "
"register your nick on irc.freenode.net first, then fill this in so people "
"can find you online when they need to</p>"
msgstr "<p>通过 IRC 昵称，可在 irc.freenode.net 上找到您。请先在 irc.freenode.net 上注册您的昵称，然后在这里填写以便其他用户需要时联系您</p>"

#: fas/help.py:30
msgid "Email (Required)"
msgstr "电子邮件（必填）"

#: fas/help.py:30
msgid ""
"<p>This email address should be your preferred email contact and will be "
"used to send various official emails to.  This is also where your "
"@fedoraproject.org email will get forwarded</p>"
msgstr "<p>此电子邮件地址应是您的常用电子邮件，它会被用来发送各种官方邮件。这也是您 @fedoraproject.org 的邮件转发目的地址</p>"

#: fas/help.py:31
msgid "Security question (Required)"
msgstr "安全问题 (必填项)"

#: fas/help.py:31
msgid ""
"<p>The security question is used when you have lost access to your email "
"address. You can email the admins, and they will ask you this question, and "
"confirm you give the correct answer, before resetting your password/email "
"address</p>"
msgstr "<p>安全问题会在无法访问您的邮箱时使用。您可以发送邮件给管理员请求重设密码，然后他们会询问您预设的这个安全问题，在确认您给的答案是正确的之后，将会重设您的密码和登录邮箱。</p>"

#: fas/help.py:32
msgid "Full Name (Required)"
msgstr "全名 (必填)"

#: fas/help.py:32
msgid "<p>Your Human Name or \"real life\" name</p>"
msgstr "<p>您的真实姓名</p>"

#: fas/help.py:33 fas/templates/user/edit.html:100
msgid "GPG Key ID"
msgstr "GPG 密钥 ID"

#: fas/help.py:33
msgid ""
"<p>A GPG key is generally used to prove that a message or email came from "
"you or to encrypt information so that only the recipients can read it.  This"
" can be used when a password reset is sent to your email.</p>"
msgstr "<p>GPG 密钥一般用来验证来自您的消息或邮件或者用来加密信息以使得只对接收者可见。当您的密码重设信息发到您的电子邮箱时就会用到。</p>"

#: fas/help.py:34
msgid "Telephone"
msgstr "电话"

#: fas/help.py:34 fas/help.py:42
msgid ""
"<p>Required in order to complete the <a "
"href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Fedora_Project_Contributor_Agreement\">FPCA</a>."
"  Sometimes during a time of emergency someone from the Fedora Project may "
"need to contact you.  For more information see our <a "
"href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal/PrivacyPolicy\">Privacy "
"Policy</a></p>"
msgstr "<p>需要完成以下内容  <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Fedora_Project_Contributor_Agreement\">FPCA</a>。某些紧急的时候 Fedora 项目中的成员可能需要联系您。更多信息请查看<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal/PrivacyPolicy\">隐私政策</a></p>"

#: fas/help.py:35 fas/templates/fpca/index.html:47
#: fas/templates/user/edit.html:51
msgid "Postal Address"
msgstr "邮政地址"

#: fas/help.py:35
msgid ""
"<p>This should be a mailing address where you can be contacted.  See our <a "
"href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal/PrivacyPolicy\">Privacy "
"Policy</a> about any concerns.</p>"
msgstr "<p>这应当是能够联系您的一个邮件地址。如有任何疑问请查看<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal/PrivacyPolicy\">隐私策略</a></p>"

#: fas/help.py:36
msgid "Timezone (Optional)"
msgstr "时区 (可选)"

#: fas/help.py:36
msgid "<p>Please specify the time zone you are in.</p>"
msgstr "<p>请指定您所在地的时区。</p>"

#: fas/help.py:37
msgid "Comments (Optional)"
msgstr "注释 (可选)"

#: fas/help.py:37
msgid "<p>Misc comments about yourself.</p>"
msgstr "<p>关于您自己的各种注释。</p>"

#: fas/help.py:38 fas/templates/user/list.html:27
msgid "Account Status"
msgstr "账户状态"

#: fas/help.py:38
msgid ""
"<p>Shows account status, possible values "
"include<ul><li>active</li><li>inactive</li></ul></p>"
msgstr "<p>显示账户状态，可用值为<ul><li>活跃</li><li>不活跃</li></ul></p>"

#: fas/help.py:39
msgid "FPCA"
msgstr "FPCA"

#: fas/help.py:39
msgid ""
"<p>In order to become a full Fedora contributor you must complete the <a "
"href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Fedora_Project_Contributor_Agreement\">Fedora"
" Project Contributor Agreement</a>.  This license is a legal agreement "
"between you and Red Hat.  Full status allows people to contribute content "
"and code and is recommended for anyone interested in getting involved in the"
" Fedora Project.</p>"
msgstr "<p>如果您想成为一个真正的 Fedora 贡献人员，您必须签署<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Fedora_Project_Contributor_Agreement\">Fedora 项目贡献人员协议</a>。此许可是您和 Red Hat (红帽) 之间的法律协议。拥有良好的状态的人们会贡献内容和代码，我们希望任何这样的人能够加入。</p>"

#: fas/help.py:40 fas/templates/user/edit.html:105
msgid "Public RSA SSH Key"
msgstr "RSA SSH 公匙"

#: fas/help.py:40
msgid ""
"<p>Many resources require public key authentication to work.  By uploading "
"your public key to us, you can then log in to our servers.  Type \"man ssh-"
"keygen\" for more information on creating your key (it must be an RSA key)."
"  Once created you will want to upload ~/.ssh/id_rsa.pub. <br /><br />If you"
" wish to login through several hosts, each with their own public key, you "
"can create a concatenated file of public ssh keys and upload it in lieu of "
"the individual ssh public key.</p>"
msgstr "<p>许多资源需要公钥验证才能工作。通过上传公钥，您就可以登录我们的服务器。输入“man ssh-keygen”可以了解更多关于如何创建密钥 (必须是 RSA 密钥) 的信息。一旦创建成功，您就可以将 ~/.ssh/id_rsa.pub 文件上传。<br /><br />如果您想通过不同的主机登录，而每个都有独立的公钥，那么您可以创建一个拥有多个 ssh 公钥的集合文件，并将该文件上传以代替单个的 ssh 公钥文件。</p>"

#: fas/help.py:41 fas/templates/user/edit.html:121
msgid "Locale"
msgstr "语言"

#: fas/help.py:41
msgid ""
"<p>For non-english speaking peoples this allows individuals to select which "
"locale they are in.</p>"
msgstr "<p>对非讲英语人士来说这可以让他们选择自己的语言。</p>"

#: fas/help.py:42
msgid "Country Code"
msgstr "国家及地区代码"

#: fas/help.py:43
msgid "Must be over 13 Years"
msgstr "必须13岁以上"

#: fas/help.py:43
msgid ""
"<p>Out of special concern for children's privacy, we do not knowingly accept"
" online personal information from children under the age of 13. We do not "
"knowingly allow children under the age of 13 to become registered members of"
" our sites or buy products and services on our sites. We do not knowingly "
"collect or solicit personal information about children under 13.</p>"
msgstr "<p>出于对儿童隐私的考虑，我们并非有意接受 13 岁以下儿童的个人信息。并非有意允许 13 岁以下儿童注册成为本站点成员或购买本站点的服务及产品。并非有意搜集或诱惑未满 13 岁儿童的个人信息。</p>"

#: fas/help.py:44
msgid "Hide Information"
msgstr "隐藏信息"

#: fas/help.py:44
msgid ""
"<p>In accordance with our privacy policy, you can choose to hide some of the"
" information given on this page from other people.  Please see the privacy "
"policy for complete details.</p>"
msgstr "<p>根据我们的隐私政策，您可以选择向其他人隐藏本页中的某些信息。请阅读隐私政策以了解完整信息。</p>"

#: fas/help.py:45 fas/templates/group/list.html:43
msgid "Apply"
msgstr "申请"

#: fas/help.py:45
#, python-format
msgid ""
"<p>Applying for a group is like applying for a job and it can certainly take"
" a while to get in.  Many groups have their own rules about how to actually "
"get approved or sponsored.  For more information on how the account system "
"works see the <a href=\"%s\">about page</a>.</p>"
msgstr "<p>申请加入某个组就像找一份工作一样，这确实要花点时间才能加入。许多组都有它们自己的批准或保荐规定。有关账户系统如何工作的详细信息请浏览 <a href=\"%s\">about page</a>。</p>"

#: fas/help.py:46 fas/templates/group/member-list.html:46
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: fas/help.py:46
msgid ""
"<p>Removing a person from a group will cause that user to no longer be in "
"the group.  They will need to re-apply to get in.  Admins can remove anyone,"
" Sponsors can remove users, users can't remove anyone.</p>"
msgstr "<p>从某组删除某用户将使得此用户不在属于此组。用户需要重新申请来加入。管理员可删除任何人，保荐人可删除用户，用户则不能删除任何人。</p>"

#: fas/help.py:47 fas/templates/group/member-list.html:50
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: fas/help.py:47
msgid ""
"<p>Upgrade a persons status in this group.<ul><li>from user -> to "
"sponsor</li><li>From sponsor -> administrator</li><li>administrators cannot "
"be upgraded beyond administrator</li></ul></p>"
msgstr "<p>升级本组中成员的状态 <ul><li>来自用户 -> 至保荐人</li><li>来自保荐人 -> 管理员</li><li>管理员无法升级为管理员外的状态</li></ul></p>"

#: fas/help.py:48 fas/templates/group/member-list.html:54
msgid "Downgrade"
msgstr "降级"

#: fas/help.py:48
msgid ""
"<p>Downgrade a persons status in the group.<ul><li>from administrator -> to "
"sponsor</li><li>From sponsor -> user</li><li>users cannot be downgraded "
"below user, you may want to remove them</li></ul></p>"
msgstr "<p>降级组中某成员的状态。<ul><li>从管理员 -> 到保荐人</li><li>从保荐人 -> 用户</li><li>用户无法被降级至用户以下，也许您需要删除它们</li></ul></p>"

#: fas/help.py:49 fas/templates/group/member-list.html:41
msgid "Approve"
msgstr "验证"

#: fas/help.py:49
msgid ""
"<p>A sponsor or administrator can approve users to be in a group.  Once the "
"user has applied for the group, go to the group's page and click approve to "
"approve the user.</p>"
msgstr "<p>保荐人或管理员可以批准用户加入到某个组中。一旦用户申请加入该组，请到该组的页面点击批准来批准该用户。</p>"

#: fas/help.py:50 fas/templates/group/member-list.html:15
#: fas/templates/group/member-list.html:37
msgid "Sponsor"
msgstr "保荐"

#: fas/help.py:50
msgid ""
"<p>A sponsor or administrator can sponsor users to be in a group.  Once the "
"user has applied for the group, go to the group's page and click approve to "
"sponsor the user.  Sponsorship of a user implies that you are approving a "
"user and may mentor and answer their questions as they come up.</p>"
msgstr "<p>保荐人或管理员可将用户保荐到某个组中。一旦用户申请加入某个组，请到组页面并点批准来保荐该用户。保荐用户意味着您在批准一个用户并会针对他们遇到的问题进行指导和回答。</p>"

#: fas/help.py:51
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: fas/help.py:51
msgid ""
"<p>Manually add a user to a group.  Place their username in this field and "
"click 'Add'</p>"
msgstr "<p>手动添加用户至组。在此处填入他们的用户名并点“添加“</p>"

#: fas/help.py:52
msgid "Group Name"
msgstr "组名称"

#: fas/help.py:52
msgid ""
"<p>The name of the group you'd like to create.  It should be lowercase "
"alphanumeric though '-' and '_' are allowed</p>"
msgstr "<p>您想要创建的组名称。尽管 '-' 和 '_' 的形式也允许，但名称应当是字母数字形式。</p>"

#: fas/help.py:53
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: fas/help.py:53
msgid "<p>More human readable name of the group</p>"
msgstr "<p>更具可读性的组名称</p>"

#: fas/help.py:54
msgid "Group Owner"
msgstr "组拥有人"

#: fas/help.py:54
msgid "<p>The name of the owner who will run this group</p>"
msgstr "<p>运作此组的所有者名称</p>"

#: fas/help.py:55 fas/templates/group/list.html:28
msgid "Group Type"
msgstr "组类型"

#: fas/help.py:55
msgid ""
"<p>Mandatory field. Available values are 'tracking', 'shell', 'cvs', 'git', "
"'hg', 'svn', and 'mtn'. This value only really matters if the group is to "
"end up getting shell access or commit access somewhere like "
"fedorahosted.</p>"
msgstr ""

#: fas/help.py:56
msgid "Group URL (Optional)"
msgstr "组 URL (可选)"

#: fas/help.py:56
msgid ""
"<p>A URL or wiki page for the group (for example, <a "
"href=\"https://fedoraproject.org/wiki/Infrastructure\">https://fedoraproject.org/wiki/Infrastructure</a>).</p>"
msgstr "<p>该组的 URL 或维基页面 (比如，<a href=\"https://fedoraproject.org/wiki/Infrastructure\">https://fedoraproject.org/wiki/Infrastructure</a>)。</p>"

#: fas/help.py:57
msgid "Group Mailing List (Optional)"
msgstr "组邮件列表 (可选)"

#: fas/help.py:57
msgid ""
"<p>A mailing list for the group (for example, fedora-infrastructure-"
"list@redhat.com).</p>"
msgstr "<p>该组的邮件列表 (比如，fedora-infrastructure-list@redhat.com)。</p>"

#: fas/help.py:58
msgid "Group Mailing List URL (Optional)"
msgstr "组邮件列表 URL (可选)"

#: fas/help.py:58
msgid ""
"<p>A URL for the group's mailing list (for example, <a "
"href=\"http://www.redhat.com/mailman/listinfo/fedora-infrastructure-"
"list\">http://www.redhat.com/mailman/listinfo/fedora-infrastructure-"
"list</a>).</p>"
msgstr "<p>该组的邮件列表 URL (例如，<a href=\"http://www.redhat.com/mailman/listinfo/fedora-infrastructure-list\">http://www.redhat.com/mailman/listinfo/fedora-infrastructure-list</a>)。</p>"

#: fas/help.py:59
msgid "Invite Only"
msgstr "只通过邀请"

#: fas/help.py:59
msgid ""
"<p>If users should not normally be able to apply to the group, setting this "
"will hide the usual \"Apply!\" links and buttons.  Users can still be added "
"to a group directly by an admin or sponsor.</p>"
msgstr "<p>如果不想让用户加入该组，此设置将会隐藏\"Apply!\"链接和按钮。  管理员或推荐人依然可以添加用户进入该组。</p>"

#: fas/help.py:60
msgid "Group IRC Channel (Optional)"
msgstr "组 IRC 频道 (可选)"

#: fas/help.py:60
msgid "<p>An IRC channel for the group (for example, #fedora-admin).</p>"
msgstr "<p>该组的 IRC 频道 (比如，#fedora-admin)</p>"

#: fas/help.py:61
msgid "Group IRC Network (Optional)"
msgstr "组 IRC 网络 (可选)"

#: fas/help.py:61
msgid ""
"<p>The IRC Network for the group's IRC channel (for example, Freenode).</p>"
msgstr "<p>该组 IRC 频道所属的 IRC 网络 (比如 Freenode)。</p>"

#: fas/help.py:62
msgid "Needs Sponsor"
msgstr "需要保荐人"

#: fas/help.py:62
msgid ""
"<p>If your group requires sponsorship (recommended), this means that when a "
"user is approved by a sponsor.  That relationship is recorded in the account"
" system.  If user A sponsors user N, then in viewing the members of this "
"group, people will know to contact user A about user N if something goes "
"wrong.  If this box is unchecked, this means that only approval is needed "
"and no relationship is recorded about who did the approving</p>"
msgstr "<p>如果您的组需要保荐资格的话 (保荐)，这意味着用户通过了保荐者的批准。这样的关系会记录到账户系统中。如果用户 A 保荐用户 N，那么当浏览该组的成员时，人们就能够知道当用户 N 有错误时该联系用户 A。 如果不选此项，这意味着仅批准而不记录是谁做的批准</p>"

#: fas/help.py:63
msgid "Self Removal"
msgstr "自我移除"

#: fas/help.py:63
msgid ""
"<p>Should users be able to remove themselves from this group without sponsor"
" / admin intervention?  (recommended yes)</p>"
msgstr "<p>用户可以在无保荐人 / 管理员的干预下从该组中删除自己吗?  (建议选 是)</p>"

#: fas/help.py:64
msgid "Must Belong To"
msgstr "必须属于"

#: fas/help.py:64
#, python-format
msgid ""
"<p>Before a user can join this group, they must belong to the group listed "
"in this box.  Recommended values are for the '%s' group.</p>"
msgstr "<p>在用户可以加入该组前，他们必须是下列组的成员。  推荐值针对 '%s' 组。</p>"

#: fas/help.py:65
msgid "Join Message"
msgstr "加入消息"

#: fas/help.py:65
msgid ""
"<p>This message will go out to users when they apply to the group.  It "
"should be informative and offer tips about what to do next.  A description "
"of the group would also be valuable here</p>"
msgstr "<p>此信息将在用户加入到此组中时出现。它提供一些关于下一步如何做的提示信息。关于此组的描述也将会出现在这里</p>"

#: fas/help.py:66
msgid "Client Side Cert"
msgstr "客户端认证"

#: fas/help.py:66
msgid ""
"<p>The client side cert is generally used to grant access to upload packages"
" to Fedora or for other authentication purposes like with koji.  You should "
"save this certificate to ~/.fedora.cert.  If you are not a package "
"maintainer there is no need to worry about the client side cert.  Please "
"note that whenever a new cert is generated, all old ones are revoked.</p>"
msgstr "<p>客户端认证通常用于保障向 Fedora 上传软件包或其它像 koji 之类的验证目的的权限。您应保存此证书至 ~/.fedora.cert。如果您不是软件包维护者则您无需担忧客户端认证。请注意，无论何时新证书生成后旧的将全部作废。</p>"

#: fas/help.py:67
msgid "Longitude and Latitude"
msgstr "经度和纬度"

#: fas/help.py:67
msgid ""
"<p>Your longitude and latitude.  This optional field should be entered as a "
"floating point number.  For instance, 312.333 or -21.2.  This may be used "
"for mapping purposes, but will not be used if you have privacy enabled for "
"your account.</p>"
msgstr "<p>您所在位置的经度和纬度。此选项应输入浮点数。例如，312.333 或 -21.2。这可能会用做定位用途，但如果您的账户启用了隐私保护，此功能将不会启用。</p>"

#: fas/help.py:68
msgid "Rules for Application"
msgstr "申请规则"

#: fas/help.py:68
msgid ""
"<p>Rules or steps that applicants should follow before applying to your "
"group.  This will be shown to users before they apply to your group.</p>"
msgstr "<p>在申请加入您的组之前申请者应遵守的规则及步骤。这会在用户申请加入您的组之前显示。</p>"

#: fas/openid_samadhi.py:182 fas/openid_samadhi.py:228
msgid ""
"Your last OpenID request could not be retrieved.  Try re-authenticating to "
"the OpenID consumer."
msgstr "您上次 OpenID 的请求无法恢复。请尝试向 OpenID 用户重新验证。"

#: fas/safasprovider.py:304
#, python-format
msgid "Loading: %(visitmod)s"
msgstr "正在载入：%(visitmod)s"

#: fas/safasprovider.py:419
msgid "Yubikey single-factor authentication has been disabled."
msgstr "Yubikey 单方面验证已禁用。"

#: fas/sidebar.py:23
msgid "New Group"
msgstr "新组"

#: fas/sidebar.py:24
msgid "User List"
msgstr "用户列表"

#: fas/sidebar.py:26
msgid "Group List"
msgstr "组列表"

#: fas/sidebar.py:27
msgid "Join a Group"
msgstr "加入组"

#: fas/user.py:86
msgid "Solve the math problem"
msgstr "解答该此数学题目"

#: fas/user.py:292
#, python-format
msgid "You cannot edit %s"
msgstr "您不能编辑 %s"

#: fas/user.py:339
#, python-format
msgid "You do not have permission to edit '%s'"
msgstr "您没有权限编辑 '%s'"

#: fas/user.py:349
msgid "Only admin can enable or disable an account."
msgstr "只有管理员才可以启用或停用账户。"

#: fas/user.py:375
msgid "Somebody is already using that email address."
msgstr "已有用户使用那个邮件地址。"

#: fas/user.py:381
msgid ""
"Before your new email takes effect, you must confirm it.  You should receive"
" an email with instructions shortly."
msgstr "在您的新邮件地址生效之前，您必须进行确认。您将会收到一封有简短介绍的邮件。"

#: fas/user.py:388
#, python-format
msgid "Email Change Requested for %s"
msgstr "%s 的更换电子邮件请求"

#: fas/user.py:390
#, python-format
msgid ""
"\n"
"You have recently requested to change your Fedora Account System email\n"
"to this address.  To complete the email change, you must confirm your\n"
"ownership of this email by visiting the following URL (you will need to\n"
"login with your Fedora account first):\n"
"\n"
"%(verifyurl)s/accounts/user/verifyemail/%(token)s\n"
msgstr "\n您最近申请将 Fedora 用户系统的邮件地址变更为此地址。  要完成该变更，您必须通过访问以下 URL（您首先要登录您的 Fedora 用户。）确认您对该电子邮件地址的所有权：\n\n%(verifyurl)s/accounts/user/verifyemail/%(token)s\n"

#: fas/user.py:431
#, python-format
msgid "Your account details could not be saved: %s"
msgstr "您的账户信息无法保存：%s"

#: fas/user.py:436
#, python-format
msgid "Fedora Account Data Update %s"
msgstr "Fedora 账户数据更新 %s"

#: fas/user.py:438
#, python-format
msgid ""
"\n"
"You have just updated information about your account.  If you did not request\n"
"these changes please contact admin@fedoraproject.org and let them know.  Your\n"
"updated information is:\n"
"\n"
"  username:       %(username)s\n"
"  full name:      %(fullname)s\n"
"  ircnick:        %(ircnick)s\n"
"  telephone:      %(telephone)s\n"
"  locale:         %(locale)s\n"
"  timezone:       %(timezone)s\n"
"  country code:   %(country_code)s\n"
"  latitude:       %(latitude)s\n"
"  longitude:      %(longitude)s\n"
"  privacy flag:   %(privacy)s\n"
"  ssh_key:        %(ssh_key)s\n"
"  gpg_keyid:      %(gpg_keyid)s\n"
"\n"
"If the above information is incorrect, please log in and fix it:\n"
"\n"
"   %(editurl)s/accounts/user/edit/%(username)s\n"
msgstr "\n您刚刚更新了您的个人信息。如果您没有，\n请立即通过 admin@fedoraproject.org 联系管理员。\n您更新后的个人信息如下：\n\n  用户名：:       %(username)s\n  全名：      %(fullname)s\n  irc 昵称：        %(ircnick)s\n  联系电话：      %(telephone)s\n  区域：         %(locale)s\n  时区：       %(timezone)s\n  国家代码：   %(country_code)s\n  纬度：       %(latitude)s\n  经度：      %(longitude)s\n  隐私标记：   %(privacy)s\n  ssh 密钥：        %(ssh_key)s\n  gpg 密钥代码：      %(gpg_keyid)s\n\n如果以上信息有误，请通过下面链接登录修改：\n\n   %(editurl)s/accounts/user/edit/%(username)s\n"

#: fas/user.py:473
msgid "Your account details have been saved."
msgstr "您的账户信息已被保存。"

#: fas/user.py:724
#, python-format
msgid "Invalid field specified: %(error)s"
msgstr "指定字段无效：%(error)s"

#: fas/user.py:738
#, python-format
msgid "No users found matching '%s'"
msgstr "没有符合 '%s' 的用户"

#: fas/user.py:786
msgid ""
"Your pending email change has been canceled.   The email change token has "
"been invalidated."
msgstr "已取消待完成的电子邮件变更。   邮件变更无效。"

#: fas/user.py:791 fas/user.py:813
msgid "You do not have any pending email changes."
msgstr "您没有待保存的邮件更改。"

#: fas/user.py:795 fas/user.py:817
msgid "Invalid email change token."
msgstr "无效的电子邮件变更。"

#: fas/user.py:827
#, python-format
msgid "You have successfully changed your email to '%s'"
msgstr "您已成功修改邮件地址为 '%s'"

#: fas/user.py:847
msgid "No need to sign up, you have an account!"
msgstr "无需注册，您已有账户！"

#: fas/user.py:879 fas/user.py:935
msgid ""
"We're sorry but out of special concern for children's privacy, we do not "
"knowingly accept online personal information from children under the age of "
"13. We do not knowingly allow children under the age of 13 to become "
"registered members of our sites or buy products and services on our sites. "
"We do not knowingly collect or solicit personal information about children "
"under 13."
msgstr "我们表示歉意但出于对儿童隐私的考虑，我们并非有意接受 13 岁以下儿童的个人信息。并非有意允许 13 岁以下儿童注册成为本站点成员或购买本站点的服务及产品。并非有意搜集或诱惑未满 13 岁儿童的个人信息。"

#: fas/user.py:891 fas/user.py:946
msgid ""
"Sorry.  That email address is already in use. Perhaps you forgot your "
"password?"
msgstr "很抱歉。该邮件地址已经使用。或许您忘记了密码？"

#: fas/user.py:897
msgid "Sorry.  Email addresses do not match"
msgstr "对不起。  电子邮件地址不匹配"

#: fas/user.py:904
#, python-format
msgid "Your account could not be created.  Please contact %s for assistance."
msgstr "您的帐户无法创建。请联系 %s 获取帮助。"

#: fas/user.py:911
msgid ""
"Your password has been emailed to you.  Please log in with it and change "
"your password"
msgstr "您的密码已以电子邮件形式发送给您。请用该密码登录后再修改您的密码。"

#: fas/user.py:963
msgid "Welcome to the Fedora Project!"
msgstr "欢迎来到 Fedora 项目！"

#: fas/user.py:963
#, python-format
msgid ""
"\n"
"You have created a new Fedora account!\n"
"Your username is: %(username)s\n"
"Your new password is: %(password)s\n"
"\n"
"Please go to %(base_url)s%(webpath)s/user/changepass\n"
"to change it.\n"
"\n"
"Welcome to the Fedora Project. Now that you've signed up for an\n"
"account you're probably desperate to start contributing, and with that\n"
"in mind we hope this e-mail might guide you in the right direction to\n"
"make this process as easy as possible.\n"
"\n"
"Fedora is an exciting project with lots going on, and you can\n"
"contribute in a huge number of ways, using all sorts of different\n"
"skill sets. To find out about the different ways you can contribute to\n"
"Fedora, you can visit our join page which provides more information\n"
"about all the different roles we have available.\n"
"\n"
"http://join.fedoraproject.org/\n"
"\n"
"If you already know how you want to contribute to Fedora, and have\n"
"found the group already working in the area you're interested in, then\n"
"there are a few more steps for you to get going.\n"
"\n"
"Foremost amongst these is to sign up for the team or project's mailing\n"
"list that you're interested in - and if you're interested in more than\n"
"one group's work, feel free to sign up for as many mailing lists as\n"
"you like! This is because mailing lists are where the majority of work\n"
"gets organised and tasks assigned, so to stay in the loop be sure to\n"
"keep up with the messages.\n"
"\n"
"Once this is done, it's probably wise to send a short introduction to\n"
"the list letting them know what experience you have and how you'd like\n"
"to help. From here, existing members of the team will help you to find\n"
"your feet as a Fedora contributor.\n"
"\n"
"Please remember that you are joining a community made of contributors\n"
"from all around the world, as such please stop by the Community Code of\n"
"Conduct.\n"
"\n"
"https://fedoraproject.org/code-of-conduct\n"
"\n"
"And finally, from all of us here at the Fedora Project, we're looking\n"
"forward to working with you!\n"
msgstr ""

#: fas/user.py:1040 fas/user.py:1090
msgid "Your current password did not match"
msgstr "您当前的密码不一致"

#: fas/user.py:1051
msgid "Your security question could not be changed."
msgstr "无法修改您的安全问题。"

#: fas/user.py:1054
msgid "Your security question has been changed."
msgstr "成功修改您的安全问题。"

#: fas/user.py:1083
msgid "passwords did not match"
msgstr "密码不一致"

#: fas/user.py:1094
msgid "Your new password cannot be the same as your old one."
msgstr "新密码不能和旧密码相同。"

#: fas/user.py:1109
msgid "Your password could not be changed."
msgstr "您的密码无法更改。"

#: fas/user.py:1112
msgid "Your password has been changed."
msgstr "您的密码已更改。"

#: fas/user.py:1128
msgid "You are already logged in!"
msgstr "您已登录！"

#: fas/user.py:1145
msgid "You are already logged in."
msgstr "您已经登录。"

#: fas/user.py:1151
msgid "Username email combo does not exist!"
msgstr "该用户名邮件组合不存在！"

#: fas/user.py:1155
msgid "username + email combo unknown."
msgstr "未知用户名+电子邮件组合。"

#: fas/user.py:1158 fas/user.py:1251 fas/user.py:1300
#, python-format
msgid ""
"Your account currently has status %(status)s.  For more information, please "
"contact %(admin_email)s"
msgstr "您的账户当前状态是 %(status)s。要了解更多信息，请联系 %(admin_email)s"

#: fas/user.py:1165
#, python-format
msgid ""
"System accounts cannot have their passwords reset online.  Please contact "
"%(admin_email)s to have it reset"
msgstr "系统帐户无法在线重设密码。请联系 %(admin_email)s 重新设置"

#: fas/user.py:1169
msgid "Warning: attempted reset of system account"
msgstr "警告：企图重设系统账户"

#: fas/user.py:1170
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Warning: Someone attempted to reset the password for system account\n"
"%(account)s via the web interface.\n"
msgstr "\n警告：有人通过网络企图重设系统账户 %(account)s 的密码。\n"

#: fas/user.py:1179
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Somebody (hopefully you) has requested a password reset for your account!\n"
"To change your password (or to cancel the request), please visit\n"
"\n"
"%(verifyurl)s/accounts/user/verifypass/%(user)s/%(token)s\n"
msgstr "\n有人（希望是您）请求重设您的账户密码！\n要修改密码（或取消该请求），请访问\n\n%(verifyurl)s/accounts/user/verifypass/%(user)s/%(token)s\n"

#: fas/user.py:1193
msgid ""
"This user does not have a GPG Key ID set, so an encrypted email cannot be "
"sent."
msgstr "此用户没有 GPG 密钥 ID，因此无法发送加密邮件。"

#: fas/user.py:1199
msgid "Your key could not be retrieved from subkeys.pgp.net"
msgstr "无法从 subeys.pgp.net 获取您的密钥"

#: fas/user.py:1226
msgid "Your password reset email could not be encrypted."
msgstr "您的密码重设邮件不能加密。"

#: fas/user.py:1229
msgid "Fedora Project Password Reset"
msgstr "Fedora 项目密码重设"

#: fas/user.py:1233
msgid "A password reset URL has been emailed to you."
msgstr "密码重设链接已通过电子邮件发送给您。"

#: fas/user.py:1257
msgid "You don't have any pending password changes."
msgstr "您没有待完成的密码变更。"

#: fas/user.py:1261 fas/user.py:1314
msgid "Invalid password change token."
msgstr "无效的密码更改。"

#: fas/user.py:1269
msgid ""
"Your password reset has been canceled.  The password change token has been "
"invalidated."
msgstr "您已取消密码重设。密码更改无效。"

#: fas/user.py:1296
msgid "Both passwords must match"
msgstr "两个密码要一致"

#: fas/user.py:1308
msgid "You do not have any pending password changes."
msgstr "您没有待保存的密码更改。"

#: fas/user.py:1328
msgid "Your password can not be the same as your old password."
msgstr "您的密码不能跟旧密码相同。"

#: fas/user.py:1346
msgid ""
"You have successfully reset your password.  You should now be able to login "
"below."
msgstr "您已成功重设密码。现在您可以在下面登录。"

#: fas/user.py:1386
msgid "Before generating a certificate, you must first complete the FPCA."
msgstr "在生成证书前，您必须先完成 FPCA。"

#: fas/user.py:1456
msgid "Your certificate could not be generated."
msgstr "您的证书无法生成。"

#: fas/user.py:1462
#, python-format
msgid "A new certificate has been generated for %s"
msgstr "已经为 %s 生成新证书"

#: fas/user.py:1464
msgid ""
"\n"
"You have generated a new SSL certificate.  If you did not request this,\n"
"please cc admin@fedoraproject.org and let them know.\n"
"\n"
"Note that certificates generated prior to the current one have been\n"
"automatically revoked, and should stop working within the hour.\n"
msgstr "\n您已生成了新 SSL 证书。  如果您并没有这么做，\n请通过 admin@fedoraproject.org 告知他们。\n\n请注意此证书之前的证书已经自动吊销，\n并会在一小时内停止作用。\n"

#: fas/user.py:1523
msgid "Your key has been removed."
msgstr "您的密钥已删除。"

#: fas/validators.py:58
#, python-format
msgid "The group '%(group)s' does not exist."
msgstr "'%(group)s' 组不存在。"

#: fas/validators.py:76
#, python-format
msgid "The group '%(group)s' already exists."
msgstr "'%(group)s' 组已经存在。"

#: fas/validators.py:96
#, python-format
msgid "Invalid group type: %(type)s."
msgstr "无效的组类型：%(type)s。"

#: fas/validators.py:119
msgid "Invalid sort key."
msgstr "无效分类字。"

#: fas/validators.py:124
#, python-format
msgid "'%(user)s' does not exist."
msgstr "'%(user)s' 不存在。"

#: fas/validators.py:142
#, python-format
msgid "Error: Could not create - '%(user)s'"
msgstr "错误：无法创建 - '%(user)s'"

#: fas/validators.py:143
#, python-format
msgid "'%(user)s' already exists."
msgstr "'%(user)s' 已存在。"

#: fas/validators.py:166
msgid ""
"To prevent email loops, your email address cannot be @fedoraproject.org."
msgstr "为防止邮件循环，您的电子邮件地址不能是 @fedoraproject.org。"

#: fas/validators.py:180
#, python-format
msgid "Error - Not a valid RSA SSH key: %(key)s"
msgstr "错误 - 不是一个有效的 RSA SSH 密钥：%(key)s"

#: fas/validators.py:204
#, python-format
msgid ""
"'%(username)s' is an illegal username.  A valid username must be ASCII, only"
" contain lowercase alphanumeric characters, and must start with a letter."
msgstr "'%(username)s' 不合法。  有效用户名必须是 ASCII 码格式，仅包含小写字母数字，并且以字母开头。"

#: fas/validators.py:207
#, python-format
msgid ""
"'%(username)s' is an blacklisted username.  Please choose a different one."
msgstr "'%(username)s' 已被列入黑名单。请选择其它名称。"

#: fas/validators.py:225
#, python-format
msgid "The language '%(lang)s' is not available."
msgstr "目前不提供 '%(lang)s' 语支持。"

#: fas/validators.py:240
msgid ""
"Passwords must meet certain strength requirements.  If they have a mix of "
"symbols, upper and lowercase letters, and digits they must be at least 9 "
"characters.  If they have a mix of upper and lowercase letters and digits "
"they must be at least 10 characters.  If they have lowercase letters and "
"digits, they must be at least 12 characters.  Letters alone need to have at "
"least 3 different characters and be 20 or more characters in length."
msgstr "密码必须符合特定的强度要求。 如果密码由符号，大小写字母及数字组成，密码长度必须在 9 位以上。 如果密码由大小写字母和数字组成，密码长度必须在 10 位以上。 如果密码由小写字母和数字组成，密码长度必须在 12 位以上。 如果密码仅由字母组成，那么至少要有 3 个不同字符，且密码长度必须在 20 位以上。"

#: fas/validators.py:241
msgid "Malicious hackers read xkcd, you know"
msgstr "如果您知道黑客已获得 xkcd"

#: fas/validators.py:242
#, python-format
msgid "libpwquality reports this is a weak password: %(pwq_msg)s"
msgstr "libpwquality 报告这是一个弱强度的密码: %(pwq_msg)s"

#: fas/validators.py:299
msgid ""
"You must include the full form of your names, not just initials.  If your "
"fullname really has one letter portions, you may check the override checkbox"
" to submit this name."
msgstr "需要使用完整的姓名，而不仅仅是首字母。  如果您的全名只有一个字母，您可能需要勾上复选框以提交此姓名。"

#: fas/model/fasmodel.py:190
msgid "user is already in this group"
msgstr "此用户已在此组中"

#: fas/model/fasmodel.py:203 fas/model/fasmodel.py:218
#: fas/model/fasmodel.py:274
msgid "user is not a member"
msgstr "此用户不是成员"

#: fas/model/fasmodel.py:207
msgid "administrators cannot be upgraded any further"
msgstr "管理员无法再升级"

#: fas/model/fasmodel.py:222
msgid "users cannot be downgraded any further"
msgstr "用户无法再降级"

#: fas/model/fasmodel.py:231
msgid "user is not an unapproved member"
msgstr "用户不是未批准成员"

#: fas/templates/about.html:7
msgid "About FAS"
msgstr "关于 FAS"

#: fas/templates/about.html:10
msgid "FAS - The Open Account System"
msgstr "FAS - 开放账户系统"

#: fas/templates/about.html:11
msgid ""
"FAS is designed around an open architecture.  Unlike the traditional account"
" systems where a single admin or group of admins decide who gets to be in "
"what group, FAS is completely designed to be self operating per team.  Every"
" group is given at least one administrator who can then approve other people"
" in the group.  Also, unlike traditional account systems.  FAS allows people"
" to apply for the groups they want to be in.  This paradigm is interesting "
"as it allows anyone to find out who is in what groups and contact them.  "
"This openness is brought over from the same philosophies that make Open "
"Source popular."
msgstr "FAS 是以开放构架创建的。它与传统账户系统那样通过单个管理员或管理组成员来决定谁该加入某个组不同，FAS 是完全建立在各组自主操作上的。每个组中均至少有一个管理员来批准此组中其他成员的加入。此外与传统账户系统不同的还有，FAS 允许成员加入到他们想要加入的组。这也是此方式有趣的原因所在，即它允许任何人来寻找某个人在什么组中并与他联系。这种开放性同样是由让开源变得如此流行的理念带来的。"

#: fas/templates/about.html:12
msgid "Etiquette"
msgstr "规定"

#: fas/templates/about.html:13
msgid ""
"People shouldn't assume that by applying for a group that they're then in "
"that group.  Consider it like applying for another job.  It often takes "
"time.  For best odds of success, learn about the group you're applying for "
"and get to know someone in the group.  Find someone with sponsor or admin "
"access and ask them if they'd have time to mentor you.  Plan on spending at "
"least a few days learning about the group, doing a mundane task, "
"participating on the mailing list.  Sometimes this process can take weeks "
"depending on the group.  It's best to know you will get sponsored before you"
" apply."
msgstr "各位不能假设通过申请加入某个组就会进入那个组。想想它像是在应聘另一份工作一样。通常要有段时间。为了提高成功的可能性，不妨先了解一下您要申请加入的组并能结识组内的某个成员。找找具有担保或管理权限的成员询问一下他们是否有时间指导您。准备好至少几天的时间了解组的情况，做一些简单的工作，加入到邮件列表中。根据各组情况的不同，这个过程可能会持续几周。最好是在您申请之前就能够知道您会被保荐。"

#: fas/templates/about.html:14
msgid "Users, Sponsors, Administrators"
msgstr "用户，保荐人，管理员"

#: fas/templates/about.html:15
msgid ""
"Once you're in the group, you're in the group.  Sponsorship and "
"Administrators typically have special access in the group in questions.  "
"Some groups consider sponsorship level to be of a higher involvement, "
"partial ownership of the group for example.  But as far as the account "
"system goes the distinction is easy.  Sponsors can approve new users and "
"make people into sponsors.  They cannot, however, downgrade or remove other "
"sponsors.  They also cannot change administrators in any way.  "
"Administrators can do anything to anyone in the group."
msgstr "一旦您加入到该组,那您就是该组的成员。保荐人及管理员在组中通常有特别权限。某些组中认为保荐人参与的更多，比如拥有部分的组所有权。但随着账户系统的发展，本质很简单。保荐人可批准新用户的加入及使普通用户变为保荐人。然而他们无法降级或删除其它保荐人。也不能以任何方式变更管理员。管理员可对组中任何人做任意操作。"

#: fas/templates/error.html:7 fas/templates/home.html:7
#: fas/templates/fpca/index.html:16
msgid "Fedora Accounts System"
msgstr "Fedora 账户系统"

#: fas/templates/error.html:17
msgid "Error!"
msgstr "错误！"

#: fas/templates/error.html:18
msgid "The following error(s) have occurred with your request:"
msgstr "您的请求发生如下错误："

#: fas/templates/home.html:13
msgid "To do queue:"
msgstr "待做事项："

#: fas/templates/home.html:15
#, python-format
msgid ""
"FPCA not completed.  To become a full Fedora Contributor please <a "
"href=\"%s\">complete the FPCA</a>."
msgstr "未完成 FPCA。  要拥有完整的 Fedora 贡献人员资格，请<a href=\"%s\">完成 FPCA</a>。"

#: fas/templates/home.html:16
#, python-format
msgid ""
"You have not submitted an SSH key, some Fedora resources require an SSH key."
"  Please submit yours by editing <a href=\"%s\">My Account</a>"
msgstr "您还未提交 SSH 密钥，某些 Fedora 资源需要它。请修改<a href=\"%s\">我的账户</a>提交"

#: fas/templates/home.html:22
#, python-format
msgid ""
"<strong><a href=\"%(userview)s\">%(user)s (%(email)s)</a></strong> requests "
"approval to join <a href=\"%(groupview)s\">%(group)s</a>."
msgstr "<strong><a href=\"%(userview)s\">%(user)s (%(email)s)</a></strong> 请求批准加入 <a href=\"%(groupview)s\">%(group)s</a>。"

#: fas/templates/login.html:9
msgid "Login to the Fedora Accounts System"
msgstr "登录 Fedora 账户系统"

#: fas/templates/master.html:24
msgid "Fedora"
msgstr "Fedora"

#: fas/templates/master.html:43
msgid "Learn about Fedora"
msgstr "了解 Fedora"

#: fas/templates/master.html:44
msgid "Download Fedora"
msgstr "下载 Fedora"

#: fas/templates/master.html:45
msgid "Projects"
msgstr "项目维基"

#: fas/templates/master.html:46
msgid "Join Fedora"
msgstr "加入 Fedora"

#: fas/templates/master.html:47
msgid "Communicate"
msgstr "交流"

#: fas/templates/master.html:48
msgid "Help/Documentation"
msgstr "帮助/文档"

#: fas/templates/master.html:49
msgid "Code of Conduct"
msgstr "行为准则"

#: fas/templates/master.html:55
msgid "Logged in:"
msgstr "登录："

#: fas/templates/master.html:68
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: fas/templates/master.html:69
msgid "My Account"
msgstr "我的账户"

#: fas/templates/master.html:71
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: fas/templates/master.html:76
msgid "Locale:"
msgstr "语言："

#: fas/templates/master.html:80
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: fas/templates/master.html:92
msgid "About"
msgstr "关于"

#: fas/templates/master.html:93
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: fas/templates/master.html:94
msgid "Legal & Privacy"
msgstr "法律及隐私"

#: fas/templates/master.html:98
#, python-format
msgid "FAS version %s"
msgstr "FAS 版本 %s"

#: fas/templates/master.html:101
#, python-format
msgid ""
"© 2012 Red Hat, Inc.  Please send any comments or corrections to the <a "
"href=\"mailto:%(webmaster)s\">websites team</a>."
msgstr "© 2012 Red Hat, Inc.  任何评论或更正可发送至<a href=\"mailto:%(webmaster)s\">网站项目组</a>。"

#: fas/templates/master.html:104
msgid ""
"The Fedora Project is maintained and driven by the community and sponsored "
"by Red Hat.  This is a community maintained site.  Red Hat is not "
"responsible for content."
msgstr "Fedora 项目由社区维护和推动并由Red Hat赞助。此站为社区维护站点。Red Hat 对其内容不负责任。"

#: fas/templates/search-box.html:8
msgid "\"*\" is a wildcard (Ex: \"git*\")"
msgstr "“*” 是通配符（例如：“git*”）"

#: fas/templates/search-box.html:11
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: fas/templates/search-box.html:14 fas/templates/user/list.html:18
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: fas/templates/search-box.html:17 fas/templates/search-box.html:24
#: fas/templates/user/list.html:21
msgid "All"
msgstr "全部"

#: fas/templates/search-box.html:21
msgid "Types"
msgstr "类型"

#: fas/templates/welcome.html:7
msgid "Welcome to FAS2"
msgstr "欢迎来到 FAS2"

#: fas/templates/welcome.html:18
msgid ""
"Welcome to the Fedora Accounts System.  Please submit bugs to <a "
"href=\"https://fedorahosted.org/fas/\">https://fedorahosted.org/fas/</a> or "
"stop by #fedora-admin on irc.freenode.net."
msgstr "欢迎来到 Fedora 账户系统。  请将 bug 上传到<a href=\"https://fedorahosted.org/fas/\">https://fedorahosted.org/fas/</a> 或者访问 irc.freenode.net  的 #fedora-admin 频道。"

#: fas/templates/welcome.html:21
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: fas/templates/welcome.html:22
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘记密码？"

#: fas/templates/welcome.html:23
msgid "New Account"
msgstr "新账户"

#: fas/templates/welcome.html:24
msgid "Why Join?"
msgstr "为什么加入?"

#: fas/templates/fpca/index.html:19
msgid "Fedora Project Contributor Agreement"
msgstr "Fedora 项目贡献人员协议"

#: fas/templates/fpca/index.html:20 fas/templates/fpca/index.html:23
#, python-format
msgid "<a href=\"%(url)s\">Text Version</a>"
msgstr "<a href=\"%(url)s\">Text 版本</a>"

#: fas/templates/fpca/index.html:27
msgid "You have already successfully completed the FPCA."
msgstr "您已成功完成 FPCA。"

#: fas/templates/fpca/index.html:37 fas/templates/user/edit.html:27
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: fas/templates/fpca/index.html:42 fas/templates/user/edit.html:46
msgid "Telephone Number"
msgstr "电话号码"

#: fas/templates/fpca/index.html:52 fas/templates/user/edit.html:56
msgid "Country"
msgstr "国家或地区"

#: fas/templates/fpca/index.html:54 fas/templates/user/edit.html:58
msgid "Select Country"
msgstr "选择国家或地区"

#: fas/templates/fpca/index.html:62 fas/templates/user/edit.html:66
msgid "If your country is not listed, select \"Other\""
msgstr "如果您的国家或地区没有列出，请选择\"其它\""

#: fas/templates/fpca/index.html:65
msgid ""
"I certify that the above information (my name, country, and phone number) "
"are accurate to the best of my knowledge."
msgstr "我保证以上信息（姓名、国家和电话号码）准确无误。"

#: fas/templates/fpca/index.html:68
msgid "I agree"
msgstr "我同意"

#: fas/templates/fpca/index.html:69
msgid "I do not agree"
msgstr "我不同意"

#: fas/templates/group/apply.html:8
msgid "Apply to Group"
msgstr "申请加入组"

#: fas/templates/group/apply.html:18
msgid "Group Rules"
msgstr "组规则"

#: fas/templates/group/apply.html:24 fas/templates/group/members.html:31
#: fas/templates/group/view.html:33
msgid "Apply!"
msgstr "申请！"

#: fas/templates/group/edit.html:7
msgid "Edit Group"
msgstr "编辑组"

#: fas/templates/group/edit.html:10
#, python-format
msgid "Edit Group: %s"
msgstr "编辑组：%s"

#: fas/templates/group/edit.html:13 fas/templates/group/new.html:18
msgid "Display Name:"
msgstr "显示名称："

#: fas/templates/group/edit.html:18 fas/templates/group/new.html:28
msgid "Group Type:"
msgstr "组类型："

#: fas/templates/group/edit.html:23 fas/templates/group/view.html:54
msgid "URL:"
msgstr "URL："

#: fas/templates/group/edit.html:28 fas/templates/group/view.html:58
msgid "Mailing List:"
msgstr "邮件列表："

#: fas/templates/group/edit.html:33
msgid "Mailing List URL:"
msgstr "邮件列表 URL:"

#: fas/templates/group/edit.html:38
msgid "IRC Channel:"
msgstr "IRC 频道："

#: fas/templates/group/edit.html:43
msgid "IRC Network:"
msgstr "IRC 网络："

#: fas/templates/group/edit.html:48 fas/templates/group/new.html:23
msgid "Group Owner:"
msgstr "组拥有人："

#: fas/templates/group/edit.html:53 fas/templates/group/new.html:33
#: fas/templates/group/view.html:71
msgid "Invite Only:"
msgstr "只通过邀请："

#: fas/templates/group/edit.html:63 fas/templates/group/new.html:38
#: fas/templates/group/view.html:75
msgid "Needs Sponsor:"
msgstr "需要保荐人："

#: fas/templates/group/edit.html:73 fas/templates/group/new.html:43
#: fas/templates/group/view.html:79
msgid "Self Removal:"
msgstr "自我移除："

#: fas/templates/group/edit.html:83
msgid "Group Prerequisite:"
msgstr "组前提："

#: fas/templates/group/edit.html:89
msgid "Group Join Message:"
msgstr "组加入消息："

#: fas/templates/group/edit.html:94 fas/templates/group/new.html:58
#: fas/templates/group/view.html:49
msgid "Rules for Application:"
msgstr "申请规则："

#: fas/templates/group/edit.html:99 fas/templates/user/edit.html:147
msgid "Save!"
msgstr "保存！"

#: fas/templates/group/invite.html:7 fas/templates/group/invite.html:18
msgid "Invite a new community member!"
msgstr "邀请新成员！"

#: fas/templates/group/invite.html:21
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: fas/templates/group/invite.html:29
msgid "To email:"
msgstr "至邮件："

#: fas/templates/group/invite.html:31
msgid "From:"
msgstr "来自："

#: fas/templates/group/invite.html:32
msgid "Subject:"
msgstr "主题："

#: fas/templates/group/invite.html:33
msgid "Message:"
msgstr "消息："

#: fas/templates/group/invite.html:35
msgid "Send!"
msgstr "发送！"

#: fas/templates/group/list.html:9
msgid "Groups List"
msgstr "组列表"

#: fas/templates/group/list.html:17
msgid "Create New Group"
msgstr "创建新组"

#: fas/templates/group/list.html:18
msgid "Create Group"
msgstr "创建组"

#: fas/templates/group/list.html:21 fas/templates/user/list.html:10
#, python-format
msgid "List (%s)"
msgstr "列表 (%s)"

#: fas/templates/group/list.html:22
msgid "Search Groups"
msgstr "搜索组"

#: fas/templates/group/list.html:27
msgid "Group"
msgstr "组"

#: fas/templates/group/list.html:27
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: fas/templates/group/list.html:28
msgid "Prerequisite"
msgstr "前提"

#: fas/templates/group/list.html:29 fas/templates/user/edit.html:128
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: fas/templates/group/list.html:37 fas/templates/group/member-list.html:26
#: fas/templates/group/member-list.html:29
msgid "None"
msgstr "无"

#: fas/templates/group/list.html:40 fas/templates/group/members.html:24
#: fas/templates/group/view.html:22 fas/templates/user/view.html:148
msgid "Approved"
msgstr "已验证"

#: fas/templates/group/list.html:41 fas/templates/group/members.html:25
#: fas/templates/group/view.html:23 fas/templates/user/view.html:149
msgid "Unapproved"
msgstr "未验证"

#: fas/templates/group/member-list.html:14
msgid "User"
msgstr "用户"

#: fas/templates/group/member-list.html:16
msgid "Date Added"
msgstr "已添加时间"

#: fas/templates/group/member-list.html:17
msgid "Date Approved"
msgstr "已验证日期"

#: fas/templates/group/member-list.html:18
msgid "Approval"
msgstr "验证"

#: fas/templates/group/member-list.html:19
msgid "Role Type"
msgstr "角色类型"

#: fas/templates/group/member-list.html:20
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: fas/templates/group/members.html:10
msgid "View Group Members"
msgstr "浏览组成员"

#: fas/templates/group/members.html:23 fas/templates/group/view.html:21
msgid "My Status:"
msgstr "我的状态："

#: fas/templates/group/members.html:26 fas/templates/group/view.html:24
msgid "Not a Member"
msgstr "不是成员"

#: fas/templates/group/members.html:34 fas/templates/group/view.html:39
msgid "Remove me"
msgstr "删除我"

#: fas/templates/group/members.html:41
msgid "Group Details"
msgstr "组详情"

#: fas/templates/group/members.html:42
msgid "administrator"
msgstr "管理员"

#: fas/templates/group/members.html:42
msgid "sponsor"
msgstr "保荐人"

#: fas/templates/group/members.html:42
msgid "user"
msgstr "用户"

#: fas/templates/group/members.html:44 fas/templates/group/view.html:114
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: fas/templates/group/new.html:7 fas/templates/group/new.html:10
msgid "Create a new FAS Group"
msgstr "创建新 FAS 组"

#: fas/templates/group/new.html:13
msgid "Group Name:"
msgstr "组名："

#: fas/templates/group/new.html:48
msgid "Must Belong To:"
msgstr "必须属于："

#: fas/templates/group/new.html:53 fas/templates/group/view.html:83
msgid "Join Message:"
msgstr "加入信息："

#: fas/templates/group/new.html:63
msgid "Create!"
msgstr "创建！"

#: fas/templates/group/view.html:8 fas/templates/user/view.html:155
msgid "View Group"
msgstr "浏览组"

#: fas/templates/group/view.html:37
msgid "Group is invite only.  Contact group sponsors for more information."
msgstr "该组只通过邀请加入。更多信息请联系组内的保荐人。"

#: fas/templates/group/view.html:41 fas/templates/user/view.html:21
msgid "(edit)"
msgstr "(编辑)"

#: fas/templates/group/view.html:44
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: fas/templates/group/view.html:45
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: fas/templates/group/view.html:46
msgid "Owner:"
msgstr "拥有人："

#: fas/templates/group/view.html:47
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: fas/templates/group/view.html:51
msgid "Approved Members:"
msgstr "已验证成员："

#: fas/templates/group/view.html:65
msgid "IRC:"
msgstr "IRC:"

#: fas/templates/group/view.html:72 fas/templates/group/view.html:76
#: fas/templates/group/view.html:80
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: fas/templates/group/view.html:73 fas/templates/group/view.html:77
#: fas/templates/group/view.html:81
msgid "No"
msgstr "否"

#: fas/templates/group/view.html:84
msgid "Prerequisite:"
msgstr "前提："

#: fas/templates/group/view.html:87
msgid "Created:"
msgstr "已创建："

#: fas/templates/group/view.html:89
msgid "Add User:"
msgstr "添加用户："

#: fas/templates/group/view.html:94
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: fas/templates/group/view.html:107 fas/templates/group/view.html:108
msgid "View Member List"
msgstr "浏览成员列表"

#: fas/templates/group/view.html:110
msgid "Sponsorship Queue"
msgstr "保荐关系队列"

#: fas/templates/openid/about.html:7
msgid "This is an OpenID server"
msgstr "这是一个 OpenID 服务器"

#: fas/templates/openid/about.html:13
msgid "<a href=\"$endpoint_url\">This</a> is an OpenID server endpoint."
msgstr "<a href=\"$endpoint_url\">这</a> 是一个 OpenID 服务器结点。"

#: fas/templates/openid/about.html:16
msgid "For more information about OpenID, see:"
msgstr "关于 OpenID 的更多信息，请浏览："

#: fas/templates/openid/about.html:20
msgid "An OpenID community web site, home of this library."
msgstr "OpenID 社区网站，即此库的主页。"

#: fas/templates/openid/about.html:22
msgid "The official OpenID web site."
msgstr "OpenID 官方网站。"

#: fas/templates/openid/authorizesite.html:7
#: fas/templates/openid/authorizesite.html:11
#: fas/templates/openid/authorizesite.html:32
msgid "Approve OpenID Request?"
msgstr "认证 OpenID 请求？"

#: fas/templates/openid/authorizesite.html:13
msgid ""
"A new site has asked to confirm your identity.  If you approve, the site "
"represented by the trust root below will be told that you control identity "
"URL listed below. (If you are using a delegated identity, the site will take"
" care of reversing the delegation on its own.)"
msgstr "一个新站点要求您确认身份。如果您允许，代表以下信任主机的地址将会被通知，您控制以下列出的身份 URL。(如果您使用转受身份，此地址会转换此授权为其本身。)"

#: fas/templates/openid/authorizesite.html:17
msgid "Identity:"
msgstr "身份："

#: fas/templates/openid/authorizesite.html:21
msgid "Trust Root:"
msgstr "信任的主机："

#: fas/templates/openid/authorizesite.html:26
msgid "Allow this authentication to proceed?"
msgstr "允许此验证继续吗？"

#: fas/templates/openid/authorizesite.html:38
msgid "no"
msgstr "否"

#: fas/templates/openid/authorizesite.html:39
msgid "yes"
msgstr "是"

#: fas/templates/openid/id.html:10
msgid "OpenID Identity Page"
msgstr "OpenID 身份页面"

#: fas/templates/openid/id.html:21
#, python-format
msgid "This is an OpenID identity for %(human_name)s (%(username)s)"
msgstr "这是 %(human_name)s (%(username)s) 的 OpenID 身份"

#: fas/templates/openid/id.html:24
#, python-format
msgid "This is an OpenID identity for %(username)s"
msgstr "这是 %(username)s 的 OpenID 身份"

#: fas/templates/openid/id.html:31
#, python-format
msgid "Part of the <a href=\"%(url)s\">Fedora Account System<a>."
msgstr "<a href=\"%(url)s\">Fedora 账户系统<a>的一部分。"

#: fas/templates/openid/welcome.html:9
msgid "Welcome to the Fedora OpenID Provider"
msgstr "欢迎来到 Fedora OpenID Provider"

#: fas/templates/openid/welcome.html:16
#, python-format
msgid ""
"You are logged in as %(username)s. Your OpenID identity URL is <a "
"href=\"%(id_base_url)s/%(username)s\">%(id_base_url)s/%(username)s</a>"
msgstr "您以 %(username)s 登录。您的 OpenID 身份 URL 是 <a href=\"%(id_base_url)s/%(username)s\">%(id_base_url)s/%(username)s</a>"

#: fas/templates/openid/welcome.html:19
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: fas/templates/openid/welcome.html:24
#, python-format
msgid "You are not <a href=\"%(url)s\">logged in</a>."
msgstr "您还没有 <a href=\"%(url)s\">登录</a>。"

#: fas/templates/user/changepass.html:7 fas/templates/user/changepass.html:10
#: fas/templates/user/changepass.html:24 fas/templates/user/verifypass.html:17
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: fas/templates/user/changepass.html:12
msgid ""
"Passphrases need to be of a certain complexity to prevent attackers from "
"guessing it by having a computer try different combinations of characters in"
" rapid succession.  To make such brute force attacks harder we enforce some "
"minimum levels of strength:"
msgstr "口令必须具备一定的复杂性，以防止黑客通过使用电脑进行连续的口令猜测破解密码。  为了使破解更加困难，我们规定了最小级别的密码强度。"

#: fas/templates/user/changepass.html:14
msgid ""
"A passphrase with symbols, upper and lowercase letters, and digits must be "
"at least 9 characters"
msgstr "使用符号、大小写字母及数字的密码至少要 9 位。"

#: fas/templates/user/changepass.html:15
msgid ""
"A passphrase with upper and lowercase letters and digits must be at least 10"
" characters"
msgstr "使用大小写字母和数字的密码至少要 10 位。"

#: fas/templates/user/changepass.html:16
msgid ""
"A passphrase with lowercase letters and digits must be at least 12 "
"characters"
msgstr "使用小写字母和数字的密码至少要 12 位。"

#: fas/templates/user/changepass.html:17
msgid ""
"A passphrase with letters alone must be made of at least 3 different "
"characters and be at least 20 characters long"
msgstr "由字母组成的密码至少要有 3 个不同字符，并且长度不少于 20 位。"

#: fas/templates/user/changepass.html:19
msgid ""
"Remember that these are minimum levels.  You are encouraged to make your "
"passphrases longer and more complex than the minimum values."
msgstr "记住这些只是最低要求。  您最好将密码设置的更长，更加复杂。"

#: fas/templates/user/changepass.html:21
#: fas/templates/user/changequestion.html:15
msgid "Current Password:"
msgstr "当前密码："

#: fas/templates/user/changepass.html:22 fas/templates/user/verifypass.html:14
msgid "New Password:"
msgstr "新密码："

#: fas/templates/user/changepass.html:23 fas/templates/user/verifypass.html:15
msgid "Confirm Password:"
msgstr "确认密码："

#: fas/templates/user/changequestion.html:7
#: fas/templates/user/changequestion.html:10
#: fas/templates/user/changequestion.html:22
msgid "Change Security Question"
msgstr "修改安全问题"

#: fas/templates/user/changequestion.html:12
msgid ""
"Please enter your current password for confirmation, and then choose a new "
"security question and answer."
msgstr "为了确认，请先输入您当前的密码，然后选择新的安全问题及答案。"

#: fas/templates/user/changequestion.html:13
msgid ""
"This question will be asked if you lose access to your email address and "
"want to recover access to your account."
msgstr "在您不能访问您的邮箱且想找回您的帐户时，此安全问题将会出现。"

#: fas/templates/user/changequestion.html:17
msgid "New Question:"
msgstr "新安全问题："

#: fas/templates/user/changequestion.html:21
msgid "Answer:"
msgstr "答案："

#: fas/templates/user/edit.html:17
msgid "Edit Account"
msgstr "编辑账户"

#: fas/templates/user/edit.html:20
#, python-format
msgid "Edit Account (%s)"
msgstr "编辑账户 (%s)"

#: fas/templates/user/edit.html:22 fas/templates/user/view.html:84
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: fas/templates/user/edit.html:23 fas/templates/user/view.html:81
#: fas/templates/user/view.html:86
msgid "(change)"
msgstr "（变更）"

#: fas/templates/user/edit.html:33
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: fas/templates/user/edit.html:36 fas/templates/user/view.html:34
#, python-format
msgid "(pending change to %(email)s - <a href=\"%(url)s\">cancel</a>)"
msgstr "(待定更改至 %(email)s - <a href=\"%(url)s\">取消</a>)"

#: fas/templates/user/edit.html:77
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: fas/templates/user/edit.html:82
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: fas/templates/user/edit.html:95
msgid "IRC Nick"
msgstr "IRC  昵称"

#: fas/templates/user/edit.html:111
msgid "Time Zone"
msgstr "时区"

#: fas/templates/user/edit.html:136
msgid "Comments"
msgstr "注释"

#: fas/templates/user/edit.html:142
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: fas/templates/user/edit.html:148 fas/templates/user/verifyemail.html:17
#: fas/templates/user/verifypass.html:18
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: fas/templates/user/gencert.html:10 fas/templates/user/gencert.html:13
msgid "Certificate Generation"
msgstr "生成证书"

#: fas/templates/user/gencert.html:15
msgid ""
"The link below allows you to generate a certificate to authenticate to "
"Fedora's buildsytems.  Please note that you can only have one valid "
"certificate at any given time.  Once you generate a new certificate, any "
"previous ones are revoked.  Currently, if you are not working on Fedora "
"packaging, you will probably not need to have a certificate."
msgstr "以下的链接可让您生成用于 Fedora 系统验证的证书 。请记住在任何情况下您只能有一个有效证书。当您生成新证书时，之前的证书都将作废。目前如果您不做 Fedora 打包工作的话，或许也不需要这个证书。"

#: fas/templates/user/gencert.html:18
msgid "Generate a certificate"
msgstr "生成证书"

#: fas/templates/user/gencertdisabled.html:10
#: fas/templates/user/gencertdisabled.html:13
msgid "Certificate Generation Disabled"
msgstr "生成证书已禁用"

#: fas/templates/user/gencertdisabled.html:15
#, python-format
msgid ""
"Generating SSL Certificates is disabled on this machine.  If you were "
"brought here by clicking a link it usually means there is a misconfiguration"
" on the server.  Please contact %(accts_email)s to fix things."
msgstr "本机已禁用 SSL 证书生成。如果您是通过点击某个链接到此页面，这通常是由于服务器的错误配置造成的。请联系 %(accts_email)s 解决该问题。"

#: fas/templates/user/list.html:7
msgid "Users List"
msgstr "用户列表"

#: fas/templates/user/list.html:12
msgid "\"*\" is a wildcard (Ex: \"ric*\")"
msgstr "\"*\"为通配符 (例如: \"ric*\")"

#: fas/templates/user/list.html:26
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: fas/templates/user/list.html:34 fas/templates/user/view.html:108
msgid "CLA Done"
msgstr "CLA 已完成"

#: fas/templates/user/list.html:40
msgid "Not Done"
msgstr "未完成"

#: fas/templates/user/new.html:7 fas/templates/user/new.html:10
msgid "Sign up for a Fedora account"
msgstr "注册一个 Fedora 账户"

#: fas/templates/user/new.html:11
msgid "NOTE:"
msgstr "注意："

#: fas/templates/user/new.html:11
msgid "Username is permanent"
msgstr "用户名是永久的"

#: fas/templates/user/new.html:11
msgid ""
"(i.e. it cannot be changed after registration and will never be deleted from"
" the system)."
msgstr "（即注册后无法修改，并且永远不会从系统中删除。）"

#: fas/templates/user/new.html:11
msgid "Personal information may be updated or removed at any time."
msgstr "个人信息可随时进行更新或删除。"

#: fas/templates/user/new.html:14 fas/templates/user/resetpass.html:13
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: fas/templates/user/new.html:18 fas/templates/user/view.html:27
msgid "Full Name:"
msgstr "全名："

#: fas/templates/user/new.html:23
msgid "Name check override:"
msgstr "不做姓名检查："

#: fas/templates/user/new.html:27 fas/templates/user/resetpass.html:14
#: fas/templates/user/view.html:31
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件："

#: fas/templates/user/new.html:32
msgid "Verify Email:"
msgstr "验证邮件："

#: fas/templates/user/new.html:37
msgid "Security Question:"
msgstr "安全问题："

#: fas/templates/user/new.html:42
msgid "Security Answer:"
msgstr "安全问题答案："

#: fas/templates/user/new.html:62
msgid "I am 13 years of age or older"
msgstr "我已满13岁"

#: fas/templates/user/new.html:68
msgid "Answer this math equation"
msgstr "解答该数学算式"

#: fas/templates/user/new.html:71
msgid "Sign up!"
msgstr "注册！"

#: fas/templates/user/resetpass.html:7 fas/templates/user/resetpass.html:10
#: fas/templates/user/verifypass.html:7 fas/templates/user/verifypass.html:10
msgid "Reset Password"
msgstr "重设密码"

#: fas/templates/user/resetpass.html:19
msgid "Reset"
msgstr "重设"

#: fas/templates/user/verifyemail.html:7
#: fas/templates/user/verifyemail.html:10
msgid "Confirm Email Change Request"
msgstr "确认邮件更改请求"

#: fas/templates/user/verifyemail.html:14
#, python-format
msgid "Do you really want to change your email to: %s?"
msgstr "您确定要更改邮件地址为：%s ?"

#: fas/templates/user/verifyemail.html:16
msgid "Confirm"
msgstr "确定"

#: fas/templates/user/verifypass.html:11
msgid ""
"Pick a password or phrase that is long but memorable.  Use a mix of upper "
"and lowercase letters as well as numbers and punctuation."
msgstr "选择一个足够长且容易记住的密码或口令。  使用大小写字母，数字和标点符号。"

#: fas/templates/user/view.html:7
msgid "View Account"
msgstr "浏览账户"

#: fas/templates/user/view.html:19
msgid "Your Fedora Account"
msgstr "您的Fedora账户"

#: fas/templates/user/view.html:20
#, python-format
msgid "%s's Fedora Account"
msgstr "%s 的Fedora账户"

#: fas/templates/user/view.html:21
msgid "Account Details"
msgstr "用户详情"

#: fas/templates/user/view.html:24
msgid "Account Name:"
msgstr "账户名："

#: fas/templates/user/view.html:39
msgid "Telephone Number:"
msgstr "电话号码："

#: fas/templates/user/view.html:43
msgid "Postal Address:"
msgstr "通信地址："

#: fas/templates/user/view.html:47
msgid "Country:"
msgstr "国家："

#: fas/templates/user/view.html:56
msgid "IRC Nick:"
msgstr "IRC 昵称："

#: fas/templates/user/view.html:59
msgid "PGP Key:"
msgstr "PGP 密钥："

#: fas/templates/user/view.html:66
msgid "Public SSH Key:"
msgstr "SSH 公匙："

#: fas/templates/user/view.html:69
msgid "(remove ssh key)"
msgstr "（删除 ssh 密钥）"

#: fas/templates/user/view.html:71
msgid "No ssh key provided"
msgstr "未提供 ssh 密钥"

#: fas/templates/user/view.html:74
msgid "Comments:"
msgstr "注释："

#: fas/templates/user/view.html:80
msgid "Security question: "
msgstr "安全问题："

#: fas/templates/user/view.html:90
msgid "Account Status:"
msgstr "账户状态："

#: fas/templates/user/view.html:93
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: fas/templates/user/view.html:94
msgid "Inactive"
msgstr "不活跃"

#: fas/templates/user/view.html:95
msgid "Pinged"
msgstr "已通知"

#: fas/templates/user/view.html:96
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: fas/templates/user/view.html:101
msgid "Contributor Agreement:"
msgstr "贡献人员协议："

#: fas/templates/user/view.html:105
msgid "CLA Signed"
msgstr "已签署 CLA"

#: fas/templates/user/view.html:108
msgid "New CLA Not Signed"
msgstr "还未签署新版 CLA"

#: fas/templates/user/view.html:109
msgid "We need contributors to sign the new Contributor Agreement"
msgstr "贡献人员需要签署新版贡献人员协议"

#: fas/templates/user/view.html:109
msgid "Complete it now!"
msgstr "现在就完成！"

#: fas/templates/user/view.html:113
msgid "Reject FPCA"
msgstr "拒绝 FPCA"

#: fas/templates/user/view.html:117
msgid "Not Signed"
msgstr "未签署"

#: fas/templates/user/view.html:117
msgid "Complete it!"
msgstr "完成！"

#: fas/templates/user/view.html:120
msgid "Privacy:"
msgstr "隐私："

#: fas/templates/user/view.html:122
msgid "Account Information Private"
msgstr "私密账户信息"

#: fas/templates/user/view.html:123
msgid "Account Information Public"
msgstr "公开账户信息"

#: fas/templates/user/view.html:128
msgid "Your Roles"
msgstr "您的角色"

#: fas/templates/user/view.html:129
#, python-format
msgid "%s's Roles"
msgstr "%s 的角色"

#: fas/templates/user/view.html:146
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: fas/templates/user/view.html:152
msgid "Tools:"
msgstr "工具："

#: fas/templates/user/view.html:158
msgid "Invite a New Member..."
msgstr "邀请新成员..."

#: fas/templates/user/view.html:161
msgid "Manage Group Membership..."
msgstr "管理组成员..."

#: fas/templates/user/view.html:162
msgid "Manage Group Details..."
msgstr "管理组信息..."

#: fas/templates/user/view.html:166
msgid "Queue:"
msgstr "队列："

#: fas/templates/user/view.html:170
#, python-format
msgid ""
"<strong>%(user)s</strong> requests approval to join "
"<strong>%(unapproved_role.group)s</strong>."
msgstr "<strong>%(user)s</strong> 申请批准加入 <strong>%(unapproved_role.group)s</strong>。"
